
                      Solo Venecia se salva del film... y habiendo estado en esa bella ciudad hace menos de una semana tampoco es que se hayan esmerado en reflejarla con la belleza que merece. En resumen, la peli es un bodrio importante
        
            